mac機chrome google 點用廣東話語音搜尋

依家只可以用普通話，咁多位大佬，有冇人識點轉用廣東話？語言已經設定左中文香港，但係冇粵語呢個選項